राम B-PER
आणि O
श्याम B-PER
शाळेत O
गेले. O

टाटा B-ORG
समूह I-ORG
भारतातील B-LOC
एक O
मोठी O
कंपनी O
आहे. O

सपना B-PER
पुण्याला B-LOC
रवाना O
झाली. O

बाळासाहेब B-PER
ठाकरे I-PER
यांनी O
शिवसेना B-ORG
स्थापन O
केली. O

मुंबई B-LOC
हे O
महाराष्ट्राचे B-LOC
राजधानी O
शहर O
आहे. O

सचिन B-PER
तेंडुलकर I-PER
क्रिकेटर O
आहे. O

अमृता B-PER
ने O
इन्फोसिस B-ORG
मध्ये O
नोकरी O
सुरू O
केली. O

पुणे B-LOC
विद्यापीठ B-ORG
प्रसिद्ध O
आहे. O

राहुल B-PER
नागपूरला B-LOC
गेला. O

सोनाली B-PER
ने O
टाटा B-ORG
मोटर्स I-ORG
मध्ये O
इंटरनशिप O
केली. O

डॉ. B-PER
आंबेडकर I-PER
यांनी O
भारतीय B-LOC
संविधान O
लिहिले. O

विक्रम B-PER
ने O
मुंबई B-LOC
हून O
पुण्याला B-LOC
प्रवास O
केला. O

स्नेहा B-PER
आणि O
आदित्य B-PER
शाळेत O
शिकतात. O

महेश B-PER
ने O
सिडको B-ORG
मध्ये O
फ्लॅट O
खरेदी O
केला. O

भारतीय B-ORG
रेल्वे I-ORG
देशातील O
मोठी O
संस्था O
आहे. O

रवी B-PER
ने O
पुणे B-LOC
हून O
दिल्ली B-LOC
पर्यंत O
प्रवास O
केला. O

सुमित B-PER
आणि O
स्मिता B-PER
ने O
पुण्यातील B-LOC
शाळेत O
प्रवेश O
घेतला. O

सिद्धार्थ B-PER
ने O
महाराष्ट्र B-LOC
दौरा O
केला. O

सुप्रिया B-PER
ने O
बँक ऑफ B-ORG
इंडिया I-ORG
मध्ये O
खाते O
उघडले. O

नाशिक B-LOC
शहरात O
कुंभमेळा O
भरतो. O

संदीप B-PER
ने O
पुणे B-LOC
इथून O
मुंबई B-LOC
पर्यंत O
सायकलिंग O
केली. O

प्रिया B-PER
ने O
फोर्ड B-ORG
कंपनी O
मध्ये O
नोकरी O
सुरू O
केली. O

अजय B-PER
आणि O
सोनल B-PER
ने O
दिल्ली B-LOC
भेट O
दिली. O

सुमेधा B-PER
ने O
आयसीआयसीआय B-ORG
बँकेत O
काम O
केले. O

राहुल B-PER
ने O
पुणे B-LOC
हून O
नागपूर B-LOC
पर्यंत O
प्रवास O
केला. O

शिवाजी B-PER
महाराज I-PER
यांनी O
स्वराज्य O
स्थापन O
केले. O

माझ्या O
आईचे O
नाव O
सुमन B-PER
आहे. O

सागर B-PER
ने O
मुंबई B-LOC
हून O
गोवा B-LOC
पर्यंत O
प्रवास O
केला. O

दिपाली B-PER
ने O
पुण्यातील B-LOC
कॉलेजमध्ये O
प्रवेश O
घेतला. O

संजय B-PER
ने O
टाटा B-ORG
स्टील I-ORG
मध्ये O
काम O
केले. O

माझे O
शहर O
औरंगाबाद B-LOC
आहे. O

श्रीराम B-PER
ने O
बँक ऑफ B-ORG
महाराष्ट्र I-ORG
मध्ये O
खाते O
उघडले. O

पारस B-PER
ने O
पुणे B-LOC
हून O
सातारा B-LOC
पर्यंत O
प्रवास O
केला. O

मधुरा B-PER
ने O
इन्फोसिस B-ORG
मध्ये O
इंटरनशिप O
केली. O

रवी B-PER
आणि O
सोम्या B-PER
ने O
नाशिक B-LOC
भेट O
दिली. O

सागर B-PER
ने O
दिल्ली B-LOC
हून O
पुणे B-LOC
पर्यंत O
प्रवास O
केला. O

सोनाली B-PER
ने O
एचडीएफसी B-ORG
बँकेत O
खाते O
उघडले. O

माझे O
गाव O
कोल्हापूर B-LOC
आहे. O

सुमित B-PER
ने O
पुण्यातील B-LOC
शाळेत O
प्रवेश O
घेतला. O

सिद्धार्थ B-PER
ने O
मुंबई B-LOC
हून O
नागपूर B-LOC
पर्यंत O
प्रवास O
केला. O

राहुल B-PER
ने O
बँक ऑफ B-ORG
इंडिया I-ORG
मध्ये O
खाते O
उघडले. O

संजना B-PER
ने O
पुण्यातील B-LOC
कॉलेजमध्ये O
प्रवेश O
घेतला. O

शिवानी B-PER
ने O
टाटा B-ORG
मोटर्स I-ORG
मध्ये O
काम O
केले. O

माझे O
शहर O
नाशिक B-LOC
आहे. O
